點解范徐麗泰確有需要把青春賤賣？

好劣下